[讀書分享] 學習如何學習: 神經科學家教你學習既技巧

Hallo 又係我啊
今次要分享既呢本書

你可能已經唔洗再讀書
但係除左讀書之外，你會唔會有興趣要學呢? 樂器，語言，運動 ......

呢本書好精簡咁說明腦部學習既機制，同 即學即用既實戰型學習技巧

如果大家有咩書想聽 或者建議歡迎提出啊
平時睇開科學，哲學，經濟書

第一集:

第二集:

第三集:

第四集:

一直都好奇點解樓主仲未出po見你呢排更新得好勤力

呢個系列幾正，教既技巧都好實用
支持講埋落去

廣東話既說書頻道就靠你了，你預viewers 一定會少
不過識欣賞既就會好鐘意 加油

多謝支持
事關之前有人留言話我講野有懶音，咬字唔清楚
所以依家講野會慢番少少，講得清楚D

我會睇下點樣講野可以流暢d

留名

lm

樓豬唔係香港出世？好似有啲大陸音？

仲有本刻意練習大家覺得點

100% 土生土長香港人
可能因為我錄音果陣會好刻意留意自己點講野，搞到語氣有少少奇怪

呢本都有聽過，好似幾出名

Ching 有睇過呢本？ 推唔推薦大家去睇

幫你推推

分享書幾好,不過要注意下口音,有D怪,要改下,加油

第五集上線喇~

我都有呢本
方法係唔錯簡單易明
不過有冇恆心做又係另一回事
睡前回憶係幾有用

其實用冥想咪得囉

支持本土

support

睇咗

手足有冇諗住放埋上spotify podcast果啲
好似環境對你依種content同拍攝方式friendly啲

有諗過整啊
不過我自己其實對podcast 平台唔太熟悉唔太知放邊好
同埋好似唔少podcast 平台都係收費;
加上個channel又冇咩人睇，打算可能等遲下多d人睇先再放